呢次武漢肺炎會唔會係軍方既生化武器

食野味既本身都食開架啦
幾千年都係咁食野味
除非同隻蝙蝠打車輪，扑野
如果唔係正正常常都無事

我想講既係
武漢有個P4實驗室
本身想研究一隻新軍方生化武器
點知泄漏⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

有專家指小朋友唔易感染
老人佔患者7成

研究病毒

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

食野味無事，
因為以前食野味真係獵戶上山即打即煮

依家野味恐怖在捉去市場，
成個動物園既動物困在方寸之地
屎尿齊全，交叉感染

biohazard 咁款

故意放出嚟，嗰時間點幾撚準

極似